趙善軒 (開啟字幕）中國是清白？ 劍橋大學權威研究證明了新冠病毒A來自美國？ 反是指明是從武漢傳到美國，

#武漢新冠肺炎 #軍運會前已人傳人 #美國A病毒

趙善軒
(開啟字幕）中國是清白？
劍橋大學權威研究證明了新冠病毒A來自美國？
反是指明是從武漢傳到美國，
20200411
COVID-19genetic network of pandemic origin

Gavinchiu趙氏讀書生活
162K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#武漢新冠肺炎
#軍運會前已人傳人
#美國A病毒
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko

其實俾負評嘅人有無聽曬趙博個節目？定係睇完標題就直接負皮？

我都係因為見到咁多負皮先入嚟睇下，一個咁多資料搜集嘅學者，而且仲要特登搵一手料而唔係copy and paste新聞，點解會咁多負皮

個標題太長

連登仔齋睇頭兩句以為係藍C D片

睇過佢d片， 睇成個格局以為係藍既野知係黃既

連登仔出名齋睇標題

push

成班友仔唔睇內容
趙氏好撚高質囉有唒考證

俾負皮嘅人係咪睇漏咗個問號

睇左，高質分柝

標題一眼睇晒都理解唔到, 真係冇辦法

半日都推唔到一頁 又無連登仔留言屌

真係好奇怪

正常呢D post 應該比連登仔屌死

作至少俾個timeline人啦
貼條link出來整個禁既標題就預左會有人負皮啦
論政節目係香港唔係好多人聽架咋

呢個post證明連登仔真係全部小朋友，咁高質既論政youtuber，冇人識，睇標題留負皮

其實有機會 如果標題太黃 youtube會黃標 因為youtube唔比講中國衰嘢 一講就黃標 所以要扮藍

趙SIR片真係睇多D
唔止政治野 佢歷史野 小說娛樂佢都講到好詳細

...連認真睇TITLE都變咗奢求

咁都負皮，連睇 title 都懶

I have checked the research in Cambridge University website, it didnt say so. And the Chinese translation totally WRONG and MISLEADING

睇趙善軒嘅片有益於獨立思考

擺明想d藍屍禁入去睇👍高招

呢個亦都係佢一貫嘅風格同想做到嘅嘢！

高質

Btw 好似幾年前睇過佢講中文口試既片

好好睇

反是指明是從武漢傳到美國
咁都睇唔到
似閱讀障礙多d